香港有咩特別既專業？

香港有咩特別既專業，係唔太需要學歷，用時間慢慢沉？

紮鐵

廢青

保險狗財務策劃師

處男

倫敦金

搭棚

lab
人工最低

養馬

廢中

熊貓

驗樓師？

制毒

美容?

潛水維修海底電纜嗰d
全港得4個人
十幾萬一個job

殯儀

地鐵放火專家

點撚樣入行

求詳情

打小人
問米
風水佬同睇相
粵劇

剪髮佬
啲打佬

炒樓